BoradGame始祖派Rummikub

最近手機下載左覺得幾好玩
有興趣既朋友down黎試下啦
大概係要斗快出哂手上既牌就贏。
運氣同觀察力為重。
仲可以同朋友一齊玩

簡介+教學:

apk:

ios: